到底點解咁多火影po

唔通火影真係世界第一

好睇

你現在驟腳於 火影台

火影世界第一

全部都係鳩硬黎

熱烈要求連登開設火影台
火影世界第一

火影算係咁喇 有邊套漫畫去到700回都有睇頭
睇吓海賊王，鋪伏筆鋪到唔知個故事想點

我係死忠覺得多到有d煩

火影台

好恐怖
每日上黎都多一兩個

火影如果cut哂啲回憶 淨係主線又真係幾好睇

雷切勁定係千鳥勁？

因為開火影po果班都係偽毒，除左火影之外無睇新番

好煩

多重影分身之術

陰謀論

全部都係鳴門d影分身開post

世界第一

垃圾

Show Blocked User - 條女西柚味

一樣勁